［串燒賀年歌上線啦］防暴到、竹鼠甜甜、相信阿強、林媽媽

防暴到
防暴到
好走快兩步
一俾佢睇到你
你變暴徒

炎
又肺炎
共慶竹鼠甜甜
齊賀兩邊中港今次係咁先

熱烈地擒拿
熱烈地放
槍聲多癲喪
個個相信阿強
強暴Hong Kong

好一個林媽媽
人人都怪它
好一個林媽媽
迎來大地滿開花

Lol